# Краткая инструкция по созданию минимально полезного класса #

Кладем папку Template по адресу ~/Library/Developer/Xcode/ (перейти в папку можно при помощи ⇧ + ⌘ + G)

![Снимок экрана 2017-12-08 в 22.21.33.png](https://bitbucket.org/repo/7ExyBj4/images/1980716538-%D0%A1%D0%BD%D0%B8%D0%BC%D0%BE%D0%BA%20%D1%8D%D0%BA%D1%80%D0%B0%D0%BD%D0%B0%202017-12-08%20%D0%B2%2022.21.33.png)
